【好刺激咁輸】Bitcoin十分鐘內插逾兩成！因美國拒ETF申請

Bitcoin昨晚即市圖

Bitcoin日線圖

Bitcoin近年成為內地走資一大途徑，刺激價格上漲

Bitcoin價格昨日chok暈，話說昨日美國證交會（SEC）宣佈拒絕Bitcoin ETF的申請，於是價格由一度急升一成急促下滑，曾經倒跌18%，收市仍跌8.3%，報1,100.56美元。

波幅最大的一段時間，曾經由1280美元以上，十分鐘時間急插至980美元以下，跌幅達25%，波幅足以輸死人。

今次唔得咪等下次

仆街高位入左啲

比你Bitcoin上到位仲點印美金CAP水?

價格由咩支撐 好恐怖

大戶呃貨姐

信念

由人民幣支撐

遲早又破頂，而家係買入良機